[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [551］虞姬！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

禮裝go

禾都有好多張

抽咁耐未中過傻，要買返黎，黑貞都係正話先中

PPP

聽講淘寶日服石頭號開始加價

15蚊500石

泳csor

聽日出差

又出邊

高層

上星期講完都未出

小薯

但你聽日幾點中出

中出就冇
朝早就搭車

留名

出差去中出

Lm

聖誕12號定19號機會大？

原來基路亞配音係虞姬

峰理子

好正

gay佬呀

yu g

辣殺驚 執未

出曬d狐就執

會長

瘋狂電姆here?

怪怪地

星期六公布

快d 星期六

公布完就抽魚gay

good luck

色情post

靈衣

呢幅條尾是咪過大??
今次條尾既大小已經大過成個人
我發覺d人畫狐條尾越畫越大

咁大條

大到可以包住自己

拎條尾黎打飛機,射到成條啲毛痴埋一舊舊

冬天拎黎做棉被...

棉被錢都慳埋

射爆

頂到上心口

細路版真理係牙碧唔係個個都知架咩

屌 真祖不死唔怕啦

你望下個寶具設定你就知easy

東冬開始講泰王設定

性別に関しては、古代の哲学の時点で「完全な人間（東洋では真人、西洋では超人）」は性別が存在しない、という理屈になってるらしい それこそ集合的無意識的、本能的に、そういう考えに至るのかね

この荘氏による真人の概念、ギリシャ哲学（あるいは古代ユダヤ神秘主義）の超人の概念は東西で交換がなされてて、あろうことかこの思想ルートを作ったのがイスカンダルなんだな

始皇帝の第一段階モチーフは荘氏の「真人、胡蝶の夢」およびギリシャ哲学の「プシケー（魂、蝶、知と徳の座）」で、秦の時代には「蝶は霊魂である」とする解釈が流行したそうな

OP已經有出現好明顯

牙碧用真名

剩係條尾有排奶了

光崎

堂堂西楚霸王都要死係阿比手上

平日我唔會上appmedia，係twitter見到先去睇下係咪真
都要講返次 海鮮網好波

尼６在嗎
想問隻CSOR錶大約幾時會到
想知個期

我要哂

Mofu Mofu

識玩

畫風正到緊急射精 去follow個畫c先

我用我條命做祭品

你之前走左幾條命既數啦

之前既唔計

屌你啦
咁今次賭咩
我要日後bin你c

大勝吧 愛蛇

留名睇佢輸

冇抽佢老公

冇抽X2

儲齊左CP但我想要埋泰王

泰王+gd子=cp
gd子萬能cp

咁仲等？

暫時未有儲備
下個禮拜先抽

又點啊

我要更多

電母ching有無後悔找左咁耐數

冇後悔
佢要走數係佢既事
但我輸左就點都會找數

082-384-613
小薯求2個FD子

👍👍👍👍😭😭😭😭

做咩

cls...

又贏

愛蛇幾時領軍屠摩狗?

更新左

雖然兩隊都唔妥 但我真係希望今晚阿記贏

CLS

想睇摩狗仆街

回歸搵fd子
614,871,379

課佃十pack先
呢度係未有個乜乜王11111

大大大亂鬥

係 重有普巴 似大帝多過似球員

Wing added

喂puzzle，有人搵你

第2部章章都有cp算點先

再比多d我

甜到甩牙

終於得到第一隻間尺啦

gogogo
我想睇BGO仆街

已經改好左好多仲想點

一名抽不中的高中生

可能個高中生自己玩緊日服

依個梗應該幾好玩

笑能死

唔明

未試過咁想抽到男人

added

原來國乍15 焚書坑儒的暴君
還可以得到尊重
奇貨可居既雜種
講到犬戎華夏文化咁

成篇恥笑獨裁者撚班愚民
仲乜仲自己衝出來柒

唔好亂諗野

轉基

未打完2.3就抽到虞姬嘅話

會有負評

最近日本果邊好似多左人引繼失敗
其實多數發生咩事先會搞到要引繼，再失敗埋

已經有1個了

3次元

隻分身遲早變正身

代課

大陸仔就話代課姐，日本少好多

認真
我響呢隻game度想要的角幾乎都係男人

當一張禮裝 只為了阻擋 所有御主渴望
當一份信仰 再不能抵抗 遍地禮裝綠方
蘭陵撩亂茫 天地離人忘
無畏那綠方 只怕都禮裝

夜未央 天未亮 我在新的賭石場
只盼望 此單再 奔向思念的臉龐
淚已乾 心已涼 是什麼依然在滾燙
入陣曲 伴我無悔的狂妄

當一張禮裝 隻手能隱藏 直到石頭花光
又一張小剛 異聞的篇章 曾經如此輝煌

瓦礫的聖堂 一單的惆悵
無懼是禮裝 只怕成綠方
夜未央 天未亮 我在新的賭石場
只盼望 此單再 奔向思念的臉龐

淚已乾 心已涼 是什麼依然在滾燙
入陣曲 伴我無悔的狂妄

忘不記 原不諒 神造兵裝
肅不清 除不盡 豆腐禮裝
抽無光 池無良 誰又壓方
千單後 你我都 只剩綠方

夜未央 天未亮 我在新的賭石場
只盼望 此單再 奔向思念的臉龐
淚已乾 心已涼 是什麼依然在滾燙
入陣曲 四面楚歌誰獨唱

夜已央 天已亮 石頭全部都抽光
像我們 都終將 葬身卡池的洪荒
當世人 都遺忘 我血液曾為誰滾燙
入陣曲 伴我無悔的狂妄

入陣去 只因 抽卡都綠方

改詞人

我自己就試過有排刷到冇電即刻換第二部電話繼續刷
咁樣瘋狂引繼
咁日本果邊應該離不開呢兩個原因
又唔係有得拎禮裝

佢地落街買點話都冇咁易喎唔係咩

我呢排入左批好平既石

入心入肺

點解你要轉機
插火牛好過換機啦，down DL都要時間

長期叉電

轉左1000mb之後down data只不過係一陣既事
插住隻火牛玩部機會好熱 我從來都唔會插住火牛用電話

部G6已經變成插座既形狀,玩個零兩個鍾就倒哂水

真

有得刷箱未，啲種火長期糧尾

del得

包容下啦....你都有新手既時候啦

sor 唔小心擺左寶6果隻出黎

想睇本子

48%

呀林峰招寶具係做肉盾開敵一次，遇到全體寶咪出事

不嬲都話唔係拎黎防全體寶

邊個負評我

正評個個我來

j德

你班賤民比人打關寡人咩事

孤家寡人

連我爸爸都未負皮過我

我就代你爸爸打柒你

好似話有肉體再生

我揸走部nobu mk-ll走架

處女膜再生

虞姬

goal

48np

日帳冇

林峰 貞 狐
打乜都得 又快

點睇都係磨隊喎
點樣快

咁都冇輸到

泰王一拳一個

對單體寶專用

就上車
唔好del me 呀

Del左了

鳩鐵個水牌勁細搵左好耐先搵到

幾時返

聽日晏就 希望今晚玩到

同腦細玩得開心啲

邊個1邊個0

一個人一間房

訓訓下教

即走

自己小心

Molamola

去邊呀 叫鴨？

做鴨

返大陸出差

聖誕來臨 開心月份 深圳男公關招募，羅湖關口10分鐘內直達。
*名額10位*
*有意PM我*
工作性質：陪女客人飲酒作樂，把客人當作自己的寶貝一樣。
薪金：即日出糧。最低500人民幣，加無上限小費，只要令客人開心，一般都會有800-2000以上。
上班時間：周一至周日，9:00pm至3:00am。一周最少上班3天
年齡介於18-35左右 只限*男*性。
身高限於173或以上，可以另搭配增高鞋墊。颜值高可以降低要求！ 形象好，個人陽光時尚，整齊，有無經驗都可以(公司安排專人培訓)
公司設有頭髮造型等方面的服務
香港人的條件在做夜場有相對的優勢，因此想招募香港的勢力盡駐大陸夜場。
生意火爆、晚晚爆場，日上班台數達90張或以上。
*包厢數第一。
*上班率第一。
*客户量第一。
有意whatapp9205 1644
WeChat bigfaifai11

大陸on唔到架咩 我都就去

宜家喺大陸了

睇你買咩sim卡，

香港買果d應該連fb都上到

我用公司卡放Wi-Fi比自己用

神父條兩千七波飛要鋪草皮鳥

玩唔玩到fgo

玩緊pad

我年頭喺大陸玩到FGO喎

成日都覺得虞姬好似隻貓

今晚開台搵美人

唔似狗就似貓

今日約左兩樣野
本身撞時間，打去A諗住叫佢改期，冇人聽
於是打去B，改左時間
結果今日A就話我幫你轉左時間，再撞

A:計劃通り

有冇人攬住我

咩事

準備上札幌變雪條

掛住做野慢左

到頭黎可能都係高難度/拖時間專用隊

無性別都搞

老凍冇去抽咩

屌你老母，有醫療福利都唔撚去睇醫生，係要惹到我得半條命

冬祭個日應該食到第一手風

21已經要返香港

咁冇計

D 傻鳩係咁 , 口罩又唔撚帶...

神父鋪左兩pack草皮

問題佢係我啊哥，我唔要求佢帶口罩瞓覺。但唔係問3日有冇睇醫生，3日都答食左必理痛

好耐冇見

幾日都唔好就去睇醫生啦

食必理痛

必理痛60，醫療福利睇醫生廿蚊，反撚晒智

佢一定冇請病假啦

我今日就請病假

g持

唔請病假都唔知俾人cut左電話

空氣好差

冇交電話費?

係啊頂，即刻交錢打電話

十香同志請慎言

我係咪可以當D MASTER其實都有做左套模 只係無用到

咁耐都冇回post, 可能已經出左事

平行世界Event/第三部可以用(好似係)

食KFC

肥佬所長都有模

搞大

套衫真係好咸濕,短到咁gut起個pat就可以後入
前面拉開拉鍊又得

大肥DOLL話你聽其實有條熱褲

4星5星都歪做乜野

呢啲先係正常

講起隻野醒起唔記咗訂,陣間落去訂先

正常發揮

唔正常,大半年未中過PICKUP

點play?
上宇宙長城真空吸？

d gay lo 又開始發功

抽中左D咩...

對波細左啲喎

點解要咁問

8掛

的確係咁細

夠玩了

屌唔係wow巴御前大好多嫁wow
自

嚴防非洲豬瘟 漁護署用毛公仔練殺豬

人頭豬腦

打爐心打到我懷疑人生

刷左幾日都唔夠升一招

刷左成晚得1粒

嘩屌老書文咁惡打既
大家用咩人過關

藏藏藏連發

打左成星期都係得2粒

Melt連發

3藏, Melt 之類

melt連發應該易啲 始終有強化解除

變佢豬

幾時有風

星期六

打埋關? 打咗幾多場?

打咩關? 打咗幾多場?

我打 收容所

十場好似得1粒

打石泉峽

石泉峽

生放送係咪1點

好似係 無記錯得niconico生放 無youtube

終於打完2.3
砌過隊之後終於過到林峰
但都係響棵樹度反左一次車 換人先打到

之後刷定料比林峰食

2點開工5點收工食飯

打左成個禮拜先跌得6個古鈴4個爐心

你就好 我比仆街老細捽數 明明我個po唔係sales

聽老細講一年出兩次差
下次係上海

點解it狗都要出差

捽你賣野

撚知
仲要出一兩日
撚狗咁撚

接班人出差

已經係出最少
其他人又要出酒會又盛

係 個位話就話sales coordinator實際上係 sales & coordinator

係靈基一覧度 林峰格硬塞去佢2個中間

最多等佢歪出黎

Wadiu 好多鬼妹

圖?

LaMo added

執返件返酒店開心

3姐妹成功攝鏡

10

乜黎

禮裝？

C95

撚知

仲有酒吞茨木

掛畫 好似係

一年前既今日中阿比

痴漢真係好撚恐怖

阿比我老婆黎， 你地行開d

禾刀系

今晚比
唔同手機影左

示巴

frd list左上角 0/3係咪黎

follow對象
唔洗add fd都可以當fd用
只限第一部主線

垃圾功能for老屎忽

拎嚟偷窺巨頭不知幾好用

唔敢做web版劇情

好凍，真係要著多件衫

廣州好撚熱

web 版

冇rape 冇興趣

實有本

兩個學妹咁好 想睇佢地比人女女女係咩心態

睇得多純愛都要睇下凌辱系平衡下

好心痛， 要姦就姦 亞絲娜啦

真
多一次唔多

三穴開發

齊射

不了
啲人都畫到厭

TYPE-MOONさんの発表を読んだ方はご存知でしょうが……本当に、本当に申し訳ありません。『ロード・エルメロイⅡ世の事件簿』八巻あとがきにて「次が最終巻です」とあれほど断っておきながら、冬コミは『冠位決議・中巻』となってしまいました。もう一冊だけ続きます。平にご容赦を。

事件簿改為第十本last

新鮮野

はっ！赤兎馬さん効果でフォロワさんが5桁に…！恐悦至極！ありがとうございます～～！
FGOリリースの更に1年前くらいに制作していたのですが、FGO参加してるよー、って言えず早〇年。なにか合わなくて没になったんだなー、って思っていたのですが、じっくり煮詰めて実装して頂けて嬉しいです！

赤兔14年已經交左貨

老細去威今晚食自己

威完叫你車佢走

洗乜歪 之後有4星卷任換

我冇錢嫁
屌去撚到酒店先話要比300訂
如果唔係我帶多少少一早含左撚

G

打咩格
都無點

抽佢老母爆

你無錢你既事 老是要接

有錢都唔比啦
呢d野腦細本身有責任比
你而家比住先唔怕佢走你數咩

我現在係福袋玩家 打算下次寶三天草

11號晚上八時再有機戰生放送
講明會講T同DD

大陸真係好多雞

超健全空間

賭神呢？

14日後再見

捉唔到咪得

上咁多次都唔見有靚女
一係豬，一係就老雞黎

無錢咪無女俾你食囉

其實係按金定訂金

按
Sor

Pizza Hut

皇女

艾蕾
俄羅斯雷姆
差女帝就完夢

難以置信 竟然有人冇女帝

🐥蟲電

爐心打邊關?

石泉峽或者咸陽

收容所算啦

thx

你又岩

但係咸陽有埋塵刷

收容所頭wave得2隻

幾時解返

上次刷完箱啲塵多到用唔晒

睇女姐
到而家仲朝緊大魔法師進發

my mastwr 好似一個鍾後就會回歸

咁master呢

我黎

跟唔上教會既財力同運氣

hi master

master 電母

咁你知點解我tg個名唔用雷姆啦

sor 無留意過你tg name

向你訂野都唔睇
唔怕我走數咩
雖然我唔會走人數

idol m@ster

我記錄只會記id 你改左id就大撚獲
btw 你有幫襯我

上次同你買左figma黑貞囉
仲有向你訂左童年土人電姆拉姆

哦 好少野姐
好難記得起

鬼叫我係窮撚

4mk去飲酒去教會食女用晒d錢

我都係間唔中隊姐

收容所跌率咁垃圾既

正常運作

個女侍應好撚正想搞大

係咪少咁啲野

純文字討論

其實係全部跌率都咁閪

其實石泉峡會好d

有真相

但係林峰要食哂兩樣呢

D鬼妹收工自己好寂莫咁走比人當condom

明明林峰係藍寶，但做乜紅卡多過藍卡

有冇同佢地交流下

冇

問下佢地，

do you wanna fuck me ?

俾鬼妹屌

阿比：

Do you want to have fun tonight?

術酒吞：

唔係2紅2藍1綠咩

唔太記得， 左之後就放置左響度

又要搞喊人

官網都係得咁細張
扎比 X C狐

好閃

一直覺得既然隻角係藍寶，唔係就應該多藍卡黎連發咩

居然唔係扎比子

佢buff寶具連發黎做乜 仲要大部分技都3T 本身又有50np
有2紅卡提高爆傷傷害好好多

TM不嬲都係BOY MEETS GIRL / GIRL MEETS BOY架啦

你cos扎比子咪得

想睇扎比子x查理曼

啱
我小刑完美支持紅綠卡

扎比子x尼祿

虞

支持強制小刑勞動

純愛大師

細蚊仔先睇純愛

細蚊仔點會睇朝凪

法國成日入左繁中post

認住枝旗包冇事

睇睇下抽媽媽先知睇緊台服

我細蚊仔

母豬大師

有冇人睇到ll單野

Shining my star Z

升緊

睇左

本身ll風評都唔多好
仲要搞埋單咁嘅野

炎孕

呢D病嬌痴女人妻收收埋埋
真係正過虞姬

考驗忠誠既時候到了

精工姐又唔係勞,最多咪5000

呢隻爛鬼精工都不是
萬幾羊only

買少隻膠都買到

係 所以我會開船

呀屌酒店wifi block曬av網打個丁都唔得

電話128GB+64GB除咗驚同apps就得返H漫同AV
無上網都唔怕無野丁

屌原本諗住呢世都唔洗返大陸

我之前都係咁諗0準備
然後後悔了

同埋部機壞左連唔到iTunes

戒j

記得返大陸酒店callG 屌你除左褲聽到有公安查房
嚇到咩feel都無曬

打少晚lo

咁點得呀

中左魚gay 唔抽項羽會唔會太無人性，無彈了

兩公婆一定要並全

最憎食閃光彈

講得啱!

洗唔洗我黎呀

有項羽冇魚

依句真

抽啦望

最後抽咗5pack

唔抽齊唔配做master了

no$

就係唔抽

良玉好難抽 抽極都冇

我想NTR美人虞，唔做master

知唔知點解項羽由頭到尾都係綠色
因為我ntr左牙虞了

出金槍底 結果係槍大公 300石 咩都冇
我覺得自己係零

抽多幾pack先啦

我抽左200幾石都冇 蘭陵王

不過中左項羽

等過兩日單pick先

赤僕
‏ @pointesia

収容所データ10,000周超えのお知らせ

FGOアイテム効率劇場 …

全世界都痴晒線咁打收容所

勁多閃圖

不想被閃

好想屌魚gay

最鍾意睇閃彈

問金毛仔借副超都頂唔順

美人又釘又新料咁 有排先有得升

D新料最少都要有可以靈基2,3隻到頂嘅存貨先敢拎去升技

same,除咗csor果次抽到一炮過倒哂啲鋼走

10隻新抽9隻唔會用
得閒消體磨幾粒咪算

ALL INSIDE

不死身, 怕什麼

快d有本啦 想睇反白眼同口吐白沫

loop住條虞姬虞姬片都唔中

讀心

我頭先都係咁
中咗兩隻馬

你要跟住一齊嗌虞姬虞姬先會出

我APP台項羽

即係點 馬撚咁大?

裝假狗

俾人ntr果個

輪

質佢含

佢想講 ,

佢有6隻手可以同時幫6個基佬打飛機

貓貓肉球

魚姬追唔追寶好,story限無得平時慢慢抽但4星殺又好少用

後日就可以見到UGO君斬殺仆街仔

抽左先諗

魚雞四眼鬢辮好似水原

放監

二揀一
黑定白

貼張bam圖賀賀佢先啦

小朋友先要揀

數學既奧妙

寶2咗仲想點

酒吞/茨木同魚姬有咩關係?
my room語音好似好熟咁

如果冇得要哂呢？

skip=長痛不如短痛
抽緊新角但無load根本唔洗睇落去

變身

要巴御前

呢個真 而家抽卡根本唔會再慢慢等佢load

尼癡有無發覺尼祿有d咩唔同左

形狀

你睇真D,你地呢3日對緊果隻係有孤狸尾

果條係插入屎頭眼 既假尾

瞳孔入面已經有心心

成班毒撚係到FF人地老婆
你想要我可以叫ZMC同電母COS比你地

屌 又關我事

行開啦

好多基佬

好想屌ZMC巴cos嘅秘書狐

潛先

預埋我一份

美人攻低到

成功寶2

想抽泰皇 有冇手足 我

泰皇最少寶2啦，咪玩啦，普攻打手

bo0 now

我覺我聖誕借歪中江華

咁要抽啦。雖然福仔，我抽完返黎，用過幾次

TAMAMO好可愛

大家既wifi

希望大家都抽到tamamo

我都想抽插你幾野

好食料

台主 請問依家全game最勁是咪 black rx??

咁大個人仲未知d評價網會睇壞腦？

咁就係信pad po老屎忽多d 你講囉

Tamamo
Join俱樂部會員

呢個問題要問施主你自己(個倉)
我就話RX overrated，勁係勁但唔會係最top

再嘈叫項羽抽插你

聖誕月姬合作 決定！

刷左咁多日終於升到項羽招2技

諗諗下福仔咪又係雪 唔抽了

再笑就唔客氣

尼哥 我叫你一秒尼哥

阿M報左隻00Q比我
1300$

尼哥 我叫你一世尼哥

你想買咪買 少少錢係到扭扭擰擰

因為佢最近攞錢鋪草皮

等緊月尾出bonus

課兩下就無左啦

呢排窮

發夢中女帝

7點半屌個早餐再訓

菊花有無變大

啱啱睇到有人話爐心似眼魂

有9成似
項羽其實係變左身

攻略難度=0
成日都覺得宅女好撚淫

yd
學妹

一起身又要打丁

好運

學妹淫d定宅女淫d

肯定係宅女
學妹係順從型

用我老婆打嬴政屈死左

性女

不要福山要美人

抽!skip住抽!

屌你呀我加埋隻馬3樣都冇
又冇新禮裝

我都做緊步兵,好難抽呀隻馬

みなさま、コメントありがとうございます。
虞美人のファイル確認したら、一番初めのラフを描いたのが2016年の10月でした…
実装まで長かったー

美人16年10月出order比toi8

隻馬仲難出過d 4星

多到賣左隻馬

黑髮，雪白嘅肌膚，絕壁
答案呼之欲出

台煮又發功

21卷sao

仲有條甲由鬚

家畜

條撚樣終於作到mc之後既新劇情？

黑色台主警告

家蓄世界？

好大機會係黑雪姬個搖光既本人?

黑雪生理學上嘅老母呀
搖光要COPY&PLASTE一定雙方都係嬰兒

山本做到野 合作出完鼠jer即有得出場

more 同deban2個今次初期就入左game
反而C奶同直G無份

雞 全部都係雞

阿爾戈真人

有機會
無理由之前pad會無啦啦會出佢，果陣又唔係咩要角

成日係屋企上熊貓網

珍

竟然唔貼牙直 可恥

出差都可以訓撚到12點先執野

出差 高層

你貼啦

太路人無野貼

好運牙

肯定成日畫自己上熊貓網比班佬J

🤨

屌隻hunter垃圾到維修咁耐都冇消息

幾時講聖誕出咩女女
快D俾我睇下女女吸引D定林峰吸引D

似曾相識既情況

養石養生

Fgo都講兩句通知下啦

同連載一樣

冇石了

撳個制又有

輕鬆

岩

就返香港了

冇錢㩒了

已經刪左好友

撳個制，想要幾多就有幾多架啦

稅款(課金)貸款

等埋聖誕先睇下bo5 美人先抽聖誕

both

細路仔先要選擇

聽日就知乜料

聖誕呀比

活動預告？

0/92

dmc5

btw goty gow

係時候要攞返部PS4出黎

gow拎game of the year 2018真係實至名歸

唔夠彈藥 ,

除非好歐洲

射左

must搞大

呢套衫黑貞定狐好J d

屌曬
唔洗諗

agger

我

屌打晒成條體出得1粒爐心

見到神父去左動物台笑水樹

一條體可以出得一粒算好彩

我打左成個星期先有兩頁紙升尼托

一條體一粒算好好

灌醉master就可以瘋狂做愛

u隻隻都想搞大

花心

個個都搞先公平

隻隻都要補魔架啦

係 男角都要

好女仔係人都想un 同搞大

呢度真係好多性欲魔人

為左補魔。。頂硬上

快點搞大我

係咪打錯字

g

太可惡了
我要召喚白貞教團對付你

愛應該人人均等

實際一點,孩子

聖誕狐

你想要一條幾粗的巨龍?

又巨龍... 2.3 已經抽左兩條馬撚了

你想要一條什麼顏色的龍?

btw 真. 返到香港

Ff 下星期開始聖誕
年尾2.4序 正月村正

「内緒ですよ、内緒ですよ？」

真係好FF

內射

淨係要聖誕狐

黎緊又有好多本子J

日日都有

去食譚仔有張Q旁
有效日期至今日

這裡有沒有管理員？為何這麼多色情圖片

有無人過檔刷RomancingSage首抽

就快睇哂 再唔出就

喺人地面前撕左佢

今晚再食

第一件事m記

dmc5 xbox one開demo先

金拱門

牡丹樓

冬祭會唔會起風?

召喚唉唉

希望有

有寶石up未？

任抽㗎喎

可唔可以換隻夏魂黎使使

唔好玩新手啦

户 松 遙 S+

大亂鬥有joker用

大波光正D

想買

換左

射射

piro水

我要繼續將呢到所有會然變成基佬

冬祭會有聖誕情報？

皇上有笑聲應該SSS

己所欲達而達人

聽日果場一定有
因為再下場係2星期後，會唔夠時間開event

13號開,27號完,剩低幾日之後1月1日

聽日要考試

我星期二都考完

聽日先開波

我聽日考itb

垃圾

應該都係講DD多

考wt

垃圾科

易啦屌
利申以前it A

聖誕pool 福袋 一次過黎gank我啦

下星期就聖誕

以後突唔滿張裝就可以慳返唔掛

今年個FGO座台月曆係公司陪左我9個月
下個月去日本希望有得訂新一年

咁快又聖誕 好煩

唔識日文。。。淨係show突滿？

聽日大風

係

有得揀返真名解放前語音

聽日應該都係講送邊隻4星同埋要打到主線邊到

可以揀返真名解放前既語音

聖誕會送咩女角呢

年年單身過

爆2.3
一早講過

吾系甘牙

屌萬聖先打完2.2 咁快要清2.3唔撚係掛

呀比

第三年

好早已經講左唔打2.3唔洗打今年新聖誕

教授

聖誕4星呀比

屌你老母我單身左23年

#metoo 同電姆清一樣

G持

咁哩幾日打哂佢先
未郁過

你咁後生既咩

child登

邊度睇到我好老

『スパロボT』『スパクロ』『スパロボDD』の新情報が紹介される生配信番組が12月11日21時より配信

OG RIP

小心水樹一拳打死你

你唔係清咗喇咩

呢到不嬲多細蚊仔

我清左

仲有好多GAY 佬同 LLCC

單身資歷=年齡

見你成日同腦細出trip

我都清晒了

先第一份工要出trip 邊度成日

就快30,一事無成

香港大把人係咁...

有時機遇D野好難講

入去冇耐已經出兩三次唔多咩

女又冇
錢又冇

一次渣wor

禾8歲就玩fsn了

me人生失敗者

唔係一出世有父幹
都幾難有錢過世

冇父幹唔緊要
我係負

珍,

除非中MARK SIX

中都要你獨注
萬一同一堆人分，中完都冇用

聽佢地講u靚仔

如果我真係靚仔 一早有女有軟飯食啦

少極都幾百萬啦清,點樣用就睇自己啦

放夠負未

ALL IN 0005 收息

冇女,冇朋友,
又日日做到狗咁

等緊個市跌

呢度有無ching 係放初始ac, 想要個術csor 伯爵既ac, 多d ssr 都可

屌你老母 group project c撚左

呢到個個d ac都好離地
用錢係收唔到

例如你

我係最非果個

我個ac最易收

淘寶啦

我有csor但冇哈哈哈

爛咪爛,讀醫護專科有牌有工開,2nd low都唔怕

想放 多ssr

狂蘭

Ar Ar R

咁鍾意用二手野

好凍

牙牙牙

打個丁暖下身

哈哈哈真係贏太多

我兩隻都有,但狂蘭得寶3
所以用伯爵

ararat bo3 但冇csor

打錯 狂蘭bo3 先岩

Both Bo5

狂蘭易d寶5

1t np up

真實

伯爵除左要補刀同比BB打死
仲有咩弱點
唔好開聲玩?

男角

開寶具白mon十秒

差唔多又爆post

狂蘭都係

995

fail

助攻